想入行⋯

挑戰自己，突破框架做一次私影

講笑咋，從來冇咁嘅打算，因為好辛苦

不過澄清返，人哋唔係雞

冇圖既話唔知你適唔適合做呢行

都話咗唔會做

不過人哋係叫model 唔係雞

會窮

窮唔窮見人見智
不過識一兩個住西半山同圓方，都試過做私影